邱騰華：本港事務不需要其他政府給予意見

美國國會將審議《香港人權及民主法案》，提出根據香港實施一國兩制的情況，審視美國給予香港的特殊待遇。商務及經濟發展局局長邱騰華表示，香港經貿地位由《基本法》賦予，包括獨立關稅區地位，並非任何國家單方面施予，個別國家不會影響香港的經貿地位。

邱騰華說，不評論美國方面的工作，指美國對本港的待遇，反映美國在港利益，認為香港做好一國兩制的工作，不需要其他政府給予意見，相信其他政府的香港政策，首要基於有關他們自身利益。

他表示，在本港舉行的第四屆一帶一路高峰論壇，吸引5000名來自60個國家的政商代表參與，認為論壇成功舉行，反映國際正面回應本港於一帶一路的角色。他又指，香港近期的展覽或國際會議均如期舉行，基本上參展者數字與去年相若，參加者則略為減少。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

支那咪係其他政府

自己講左當係

港獨份子邱騰華

笑死人
COPY段記招去比美國睇啦

港獨

我話我係靚仔
所以我就係靚仔

取消埋香港關係法啦順手

唔需要港共中共畀意見

譯英文

人地俾意見你咩？
制裁你咋

咁唔要香港政策法都冇咩所謂姐

美國想過咩法例又要你給予意見咩支那走狗

其實係咪冇人會翻譯D野俾外國睇所以佢地可以放心9 up

美國事務不需要其他政府給予意見

包括支那政府

twitter now

正經野唔做，學埋中共亮劍

包括獨立關稅區地位，並非任何國家單方面施予

包括支那，要雙邊/多邊承認先有用

等英文source tweet你老母

點名叫中國政府同澳門政府都收聲丫笨

香港特殊地位你話係就係？
無美國既香港關係法一早變二線城市

你係局長咋下個制裁名單提名你

大話講100次都係大話

美國快d取消關係法

不需要其他政府(包括中共)給予意見
反啦反啦!

成個政府d 狗官真係on9 架喎
你話係都要對方同意先得架
唔接受你既offer 點可能做再單deal 呀

美國內政不需要支那地方走狗妄議

名單第3個？

美國：美國事務不需要其他政府給予意見

自己填自己個名落死亡筆記

班友真係唔識, 怪唔知搞成咁

支共政府都唔出得聲,
真正既獨立

咁撚叻叫中共自己賦予全中國獨立關稅區地位玩哂佢?
反正政府覺得人地做咩對香港經濟無影響，又要出黎叫囂

香港經貿地位由《基本法》賦予，包括獨立關稅區地位

外國認唔認同你香港又係另一回事喎

無比意見，制裁你咋

咁美國取消政策法都唔關你事

香港市政府>美國聯邦政府

請Twitter 比Solomon Yue

你有自由去做生意
不過人地唔做你生意咋嘛

好快佢就榜上有名

加埋呢條蛋散落制裁名單....

制裁你班仆街 要得你同意？以為自己仰邊個

獨立關税區 人地唔承認你有特權 又要你同意？

個問題在於你有基本法啫
邊個理你先？
如果就咁寫套憲法就得
香港已經有獨立政府啦

咁你使乜理人講乜

the 4th candidate??

即係點 自己比獨立關稅地位自己？ 件貨香港出口再入返香港？

其實佢冇講錯，獨立關稅區喺進口方面係香港政府自行決定
香港政府大可以人哋加稅佢唔加，硬食
睇吓係美國死先定港共死人

中國政府

佢講緊乜鳩

人地嘅內政又關你撚事

我話係就係！我係邊個？
我係經濟發展局邱局長，香港經濟發展我揸旗，其他國家（美國）呢啲落後國家同我咪咁多嗲

你唔洗旨意走得甩

cc : Soloman Yue

究竟係愛，定係責任
係柒呀

another good candidate？

係因為一國兩制，如果一國兩制無左呢

不需要其他政府給予意見
美國不是持份者

不需要其他政府給予意見

你乜鳩邏輯

支共政府?

其他政府

毒撚：女神是我的，唔駛理其他人意見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

消防：傷者降級難過中六合彩

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

我話係就係

唔洗驚
你一定係On The List

黐撚線，咁講真係呃藍絲，以為獨立關稅係土共畀

當自己係經濟專家？點解唔屌鳩美國私自立法搞個濕鳩香港關係抽香港水啊？？點解咋？？？啊？？？？

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

人地個人權法係講緊美國自己點做，關你港共政府咩事，美國內政唔到你說三道四

夠薑就直接叫美國取消啦

想做特首？

佢痴Q左線呀

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

仲一帶一路？

垃圾政府到依家都無人落台
你唔廢人地都唔會俾意見你啦
交稅養你班垃圾

邱騰華唔係投就係弱智

哩句明面係講畀美國政府聽
但實際上係講畀大陸共產政府聽
高招！

好撚中

點解班on9仔仲唔明，無國際endorsement，搞得再好都無用。

香港關係法 及 美國－香港民主法案 係人地內政

果班廢官少d衝出黎柒。如果唔鋸，咁美國即時收返關稅地位囉

人地唔俾優惠你
係人地內政
嘈乜柒

原來係同陸頌雄一樣智力 美國唔認你個獨立關稅地位 基本法話香港曉飛都冇用

係咪on9
知唔知咩係US-HK Policy Act

咁就制裁埋佢囉

等被制裁喇豆皮佬

仲有北韓，新加坡政府呀

同依家中國政府一樣 自己話係就當係

推

已入制裁名單，即管再串呀嗱

佢支持港獨！

搵人翻譯英文TWITTER佢

哩條友係唔係痴左線？

岩呀 所以美國法例關你港共咩事

呢班奶共官員豬到..靠佢地管理香港真係等死

翻譯俾外國睇，等外國了解多啲港共

721
811
831

咁中國政府呢

係咪可以叫埋中共收聲

好大個官威

咁大反應嘅，驚驚豬？

有請翻譯組!

成個政府班底都係咁撚柒

係咪想封港 講咪得

係咪想駁提名

香港做好一國兩制的工作
就係做唔好囉 屌！

呢條友講既都唔係人話

又多一個制裁

So bad gov.

其實政府給予意見不需要港共政府給予意見

睇黎佢地真係好驚 色厲內荏到

明明中美貿易戰啱啱開始嗰陣你邱騰華第一時間彈出嚟同美國講香港係獨立關稅區
依家就話唔需要其他政府俾意見?

違反人道主義，全世界都有權審你班高官，你地以後出國都提心吊膽

班傻閪明明自己都心知肚明
香港既地位就係國際認可+香港制度+支那需求 三個因素揉合而成 缺一不可 無話邊個邊個比邊個唔比
為左瀨共呃D無知民 on99

我勁憎呢條仆街

基本法好似係歷史文件，廢架

咁快啲脫聯系匯率

又係呢啲唔使你干涉論，好撚廢

哦。睇完。笑埋。

再降評級咯

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好大的官威阿 狗官

咁惡

所以可以唔洗要香港關係法

佢越咁講我越想美帝快啲出手

咁想比美帝制裁

唔聽人意見 咁學咩人做國際金融中心

包括北京？

中國政府 對 香港政府 黎講都係 其他政府
咁即係香港獨立左？

而家係美國內部事務

唔影響就得啦
咁你都唔好理人地内部立法問題

竟然話基本法賦予香港關稅區，咁係唔係叫美國要守基本法，呢d 人做官真係災難

說三道四
指手畫腳

港獨？
we connected

你收唔收人稅 當然係你自己決定啦
但你出口/轉口去人地度 收唔收都係由基本法決定？

推

借位
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱karaoke式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 繼續今天我
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
Twitter 文宣又無乜宣掦新屋嶺義士被打強姦情況

提提大家人權法唔係100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

條友真係唔識架wo

垃圾局長

g持唔需要隔離國比意見

咁你又理得人地政府咩！ 你唔鐘意咪加9佢關稅lor

收幾十萬講大話？唔係美國香港政策法，撚有人信你香港同大陸唔同

咁你做乜撚野聽中共? 屌你老母